係電腦有用筆劃輸入法

有冇人有係電腦用開筆劃輸入法

邊個軟件多人用

會同平時電話用嘅一模一樣

利申: 廢柴， 唔識速成 倉頡，要交上萬字中文功課

九方

Google translate 有

六筆

俾錢請打手

用電話打，用speech to text (apple 同google都有)

依個好似唔係電話個種模式

唔係內地生 疏

九方 手指版 去到邊都用到

語音輸入法，每分鐘百字不是夢

MacOS

有個g six筆劃輸入法
不過好弱智
其實而家手機個筆劃做得咁好
電腦點解沒人整返個

而家網上都係弱弱地智咁
好似g six咁
好原始
一啲都唔人性化
手機好用好多

用緊G6
mac機同window機都裝到 同電話幾乎一樣

下，好撚廢喎，同電話比

點解咁極端
btw thx 試試佢先

依加好唔準

語音輸入

未搵到第2個代替既情況下 咪用住先

咁又真係好過沒嘅。。。

無辦法又唔識打其他輸入法
9方仲複雜過G6

MAC機內置筆劃

我用廢廢lenovo

g6 win10版好廢
win7版好用好多

點解?我淨係用過win10

Mac book air 冇？